其實七八十年代，肯認自己係中國人既香港人，佢地係順邊個政權？

國民黨定共產黨？

民國撚佔好撚多
記住當年雙十節周街都係旗